夏日炎炎求汽車隔熱膜推介🚗

求推介

同求
係咪痴3M最好

有無地方平靚正 唔需要合規格

政府嗰關點攪

M solution

求推介
去完女女度過夜第日熱撚到

求資料

貼咩都熱架啦

要又平又靚嘅話我幫你唔到，呢D手工錢，要平就自己黐
車友介紹，我貼過又ok嘅荃灣享和街t&t film pro
冬天嗰陣佢做特價用3M crystalise（好似係） 料好似四千尾
我嗰架4門sedan冇天窗
我去九龍灣驗左報正左
你要黑D嘅佢都有

想問下幾多度先至過到驗車？驗車又有乜嘢手續？

平平地就3M
唔介意貴就huper optik ceramic

自己貼架喎
日本yac

好似頭三塊最低透光要70，尾49
詳細問返做嗰間/上網搵
佢做完會幫你填份表
你再寄去運輸署，佢回左封信俾你，就同九龍灣約時間俾佢驗
pass嘅話佢會同你吸印

好熱